[Andrew.Robertson(致敬)] 波 圖 vs 利 物 浦 2

too long

連隊名都要格格

Weak topic

趁早開過 好柒

學下其他隊又臭又長

18/4 thur
03:00

1001

OX復出可以同軒打攻中
邊爐單防中

所以雲爺爺不敗奪冠真係有今生無來世

軒隊唔是攻中

8號位

羅拔臣致敬咪得

負皮係比樓豬

迷軒

睇得出軒隊對隊波好上心

點解d 人咁鍾意剩係jer 住話7分變-1 聯賽有起伏好正常架啦

成個賽季咁睇 利物浦好有機會拎到97分 係繼上季曼城破記錄後最高分數（唔計今季曼城先啦）咁都拎唔到英超真係時也命也 完全唔覺得隊波咩領先之下倒輸轉頭抵死

第二 望曼城失分 輸比熱同獌等於咩做搖尾狗 你咁鍾意企係道德高地話咩唔要人可憐你幫你打倒對手慢慢自己咁樣諗 而家根本係一場跳水比賽 事實就係利物浦已經做哂高難度動作 而家等緊曼城睇下佢地做剩低兩個高難度動作做得好唔好 好ge 咪佢地嬴冠軍 唔好咪我地拎

呢下向so7致敬

Naruto run

最後拎到冠既話呢張圖好有意思
拎唔到畫呢張圖陡9氣

邊有一隊可以38場好波
鏝講到幾撚咁無敵都係head我地一分

如果當年神軒冇占中, 今年會係幾多碎?

個標題

我正係知如果廢中一早擺佢係呢個位，就唔會有反軒黨既出現

但高普都話
冇人，迫住要放
軒為利嘅付出
日日都比人屌
全部硬食

牙正

今次格劍幾好睇
希望利記手足保持呢個格劍質素

主題應該係JFT96

開個新啦

同葉恭介一樣踢前鋒之前浸一浸後衛先
軒當初加盟頭兩季都有唔少前插機會
都係比人叫水貨
之後踢中場中 防中踢到做隊長 個人先慢慢成長到上季個個狀態 到依家踢得好
反軒係唔識睇波 其實佢不嬲一直交到貨
同高普無乜關係
依家見佢踢得好唔代表早一兩年比佢踢傳統八號位都有課交
現實無如果

沈教授都係利子

大師兄唔係史毒

隊長踢得幾好

睇到唔見左好耐嘅利式足球
心足了

係咪因爲NB最後一年所以個設計咁簡單咁求其？

hazard踢得幾好

又抄舊波衫

老虎撚表現唔錯

我又唔係覺得好差啫
復古囉

你悶未

好想攞件黑色去印agger啱啱去咗問原來今季球會字淨係得利記官網有 想問下有冇得寄番去印？

lm

交屁燒波衫準備去鍠

唔印toby
btw唔知

等下睇下熱狗有冇特價波衫先

係咪賭印入反勝波球員位巴打

不要再說 俾個籍口自己買波衫都搞到咁

Ching下次可以入熱狗po 有波衫貼

有特價叫埋我

花式爆閘

落足本爆閘

入去報串先

不嬲都係 出名有heart

我和平份子黎 笑鳩人係到笑咪算

乜撚野topic

熱血

屌你footyheadline好準架喎

我覺得幾靚喎

老麥

又用鮮紅

想剪軒仔個頭應該點同髮型師講

有無軒咁靚囝先

米八想剪沙基利個髮型襯唔襯

佢個頭唔係剪出黎 係甩出黎

見到阿獌互咬就覺得好笑

鮮紅唔係問題 16-17都幾靚

但佢下下都抄舊款 上年主客都係 下年又係

鮮紅加隻雞蛋黃真係好柒

好7呀。。。還我暗紅

唔爭氣笑咗

成件FM波衫咁

我諗黎緊幾年
如果迫住要著利波衫
都係會著返上季125果件
完全無得輸

唔繼約丫嗱 比件柒design你著

個人覺得今年件靚啲

大球場買左件文尼
但果件好多人印某人 著唔返

x2...10年後著返。。

覺得08/09最靚
復古就candy個件

吹奏了

係抵比個credit佢ge

1617我都唔like

個人認為史上最靚
跟住就係今季 1314同0810

純文字討論？

Keita Henderson Fabinho lomo milner Shaqiri
望落ok 差前鋒

Ox子呢

89 gerrard幾唔好用 ....

Keita 真係best buy

無買咩？
講年份都諗到個樣

根本Set得佢唔夠勁

正想講

操到有番啲身體對抗先算
反而方爐我覺得先係best buy
開季唔慣踢法無得出
到而家大心臟踢防中推到軒可以放心踢而家個位
防守落腳準又狠
幫到後防唔少

Take care 奶西
YNWA

YNWA

高汁會然

Take care

唔會掛 我覺得仲未踢得出身價
成季賽事 五場好波都無
佢踢到貝拿度施華咁就收貨

糯米

糯米唔係用黎辟邪咩

大貪咗d喎 施華根本今季鏝僅次於丁力

？咩靈堂糯米炒飯
守夜唔係唔食得野咩.
唔食得牛肉 要食齋好似
你中式 洗唔洗守孝 一年唔拜年果啲

邊爐出左解放左兩個位置

守夜食得野
道教唔洗食齋 佛教先要
要守孝

邊爐愈踢愈好 係真。防中
企位 意識 攔截 係防中既表現
佢仲有埋巴西人既腳法 可以推下波 傳波又夠侵略性 唔會下下橫傳
以前睇安利簡 軒達臣 佢地替工打防中
唔會見到呢啲逼搶同截波

對上一個正防中 要數到盧盧了

通常今晚訓唔著 5點幾6點食啲早餐
就上山了

1718個件先最正
想知見唔見仲有冇得賣

仲要替工中堅都打得唔錯

Alex Ferguson thinks Liverpool will win the league

April 15, 2019

Sir Alex Ferguson believes Liverpool will win the Premier League title this season.

佢尋晚啲tackle準到

B華第一季俾人屌到仆街
垃圾時間先有得出下
都浪費勁多機會

其實對面kante都搶好多波
同樣睇到哇哇聲

其實格劍個樣野高普講得岩，總之乜都唔好理heads down做好自己就算了

哥迪奧拿教人真係有一手
今季佢大躍進
丁力繼續成長

kante係當今最佳防中喎

Sterling: “I don’t see us slowing down now. Liverpool have a great squad, great self-belief, but so do we.”

意思係 雖然車仔輸 但kante其實踢得幾好
無kante 有機會入多兩球

老廢心戰

其實冇咗魯迪加先有機會入波

其實係叫轟咪咁急,跟返劇本

咁夜就咪鬼食嘢啦
仲要係糯米，濟到死，聽朝個屎忽實痛到仆街

咁b華不嬲都睇得出佢超班
果陣踢摩納哥撚鳩鏝城
鏝30m就買到真係r撚哂頭

都要40m鎊 ok la

全世界都

According to Jonathan Walters, Ferguson had told Walters’ ex-Burnley teammate Phil Bardsley that he thinks Jurgen Klopp’s side will win the league because Manchester United will take points off City in the derby.
The crucial clash between the two Manchester clubs could decide the outcome of the title race this season, and Ferguson revealed that he suspects the Reds will walk away with the trophy come May.

當敵人讚你既時候

又燈

追文尼追到自己腳對撞，文尼贏波功臣

不斷加壓力比對手

klopp: 我搵返個腦喇!!!

自信

要微笑著做好自己

有本事就贏哂熱熱獌

好似真係有本事

pep ljinders發功？

我地今季一敗奪亞都唔差吖

仆街老廢出聲4424係咪要黎料

要靠佢打鏝架
要尊重下（一陣好啦）

佢企果下冇問題
問題係佢基本上100%會落腳
單防冇人補都係咁話

Kante係唔啱煙剷體系姐
但佢係真係第一

你放番佢係6號位,真係無得輸

我覺得佢講利會贏單純係佢主觀撐獌會搞掂鏝ge outcome姐
分分鐘佢心入面都明白獌點搞得掂鏝丫

仲要打法有D茅
利物浦正正就係缺少呢種球員
要搵人做下D dirty work

鏝啲名宿點睇？

sorry鏝好似冇名宿🤔

淪落人一定要睇

黑幫feel邊爐

不過同鏝廢甸果d 暴力dirty仲差一皮

個條廢甸陰濕程度係英超佢認第二冇人咁認第一

終於追曬啲post
你地嘅格劍內容都睇曬
今次終於唔係為左軒/老虎馬貼格
有啲感動

道教係咪姐係破地獄嗰啲

14-15嗰件真係災難

歐聯打得翻琴晚對車嘅水準
好大機會入到決賽

靚過幾件蕃茄蛋先

我地今次冇 上次外公就有 唔知點分

將神軒推前一格成隊波生猛曬，希望高普唔好再將佔中三子一齊出

點睇靴狗

仲格緊

獌狗直頭成隊都陰濕啦

全隊獌最撚憎呢條陰濕賤種

想買返06-08個件 2手照殺

聽日睇，支持香港電影

記得細個第一次睇老破爭啲笑咗出嚟

淨係諗起之前高定連登個忍笑post
話見到個喃嘸佬破緊地獄果陣跣低左好難忍笑

我第一次睇嗰班仆街擺明亂嚟，走位都走錯，爭啲撞埋一堆，一啲都唔專業

頭先都有班喃嘸佬不斷八字形咁跑 佢地好勁 完全冇撞 仲睇到係個個都岩曬速度
仲係領頭果個每次都會穿過第4同5個之間 每個轉身都唔係是但轉左/右 個個夾好曬

送禮

賓科士打

撐下阿狗 比d壓力

紅撚埋，柒到

搞咩呀

英撚啲龍門真係搞笑高手

條短人終於陰到人

屌，啱啱先有時間上嚟，冇得格劍
等我搶下個post叫 獌熱加油 先

阿原來都踢晒Big6,不過仲有三場作客

比下壓力死獌狗

甸恩未被趕出場

打多個都無優勢

打多個阿都係柒柒地

屈呢隻就真係損人不利己

送左球俾你又打少件仲想點

有乜高見？

都係靚卡柒d

好難柒得過佢

賤種

佢追到阿古路未

個topic越睇越柒

Respect la

又返工 決定左收工返到屋企即刻訓

咁早起

安祖·羅拔巨(respect)

岩岩去完旅行

而家食緊早餐等番工

開7點工 5點半要起身了

我番8點 但通常都收8點or9點
日日都無精神

| Virgil van Dijk in the Premier League this season:
🔴 - 34 Appearances
⛔ - 18 Clean Sheets
⚽ - 3 Goals
🎩 - 2 Assists
⚠️ - 1 Yellow Card
🛑 - 0 Red Cards
❎ - 0 Times dribbled past
🎯 - 89.7% Successful passes
🤯 - 102 Headed clearances
©️ - 8 starts as Captain - 8 Wins

阿都睇

睇黎你都OT不死人啵

有時仲要番七日

你以後冇資格笑我

咬咬年年都出post 96
算係咁

好想課金買多件作客

想印返件神軒

要忍手
FSG

教科書級柒頭

PR team出姐

Okok

啲港女OL閪口閪面真係好正

都要本身正先可以閪面都正

我都想入返件牛牛

統計下先

最佳中場陣容係：
邊軒張
邊軒基

Sacrificed his natural position because the team lacked no.6 till we bought Fabinho
Never complained about playing out of his position
Tolerated so much hate but never talked about it
Never gave up despite all setbacks

He aint Gerrard,he will never be. But he is our CAPTAIN <3

傻西康復了

要試過先知

入紙
特快批核ok？

ox傷完真係難講

其實基達仲未Top fit, ox冇傷我會簡ox
但衣家咁唯有希望基達進步

何蛇：基達識做禁區頂主角

講起Never complained諗起當年BR叫謝四打後佢打左一排都出聲話唔想打
軒仲要接近每場都比人屌，真係好專業

有預感會變lalala

RB叫謝四打右翼都話唔想打啦

英人特質

基達嗰晚提場，叫隊友拖慢返節奏，有大局觀嘅力架，當時隊長都殺得性起唔記得要控制節奏，我投基達一票

神軒近2場 都好high

好似條女成半年都唔界扑嘢然後有日開咗綠燈之餘仲幫你連續幾晚都有得出火咁爽

利子們真係有舖自虐癮

有冇巴打試過買官網嗰啲簽名波衫

你又無得咁比既
G8當年做左咁耐隊長 又捧過歐聯
球隊地位一定高過軒早期接任既

同埋人就篇野先叫你唔好同G8比
你又拎番出黎比

我有，費托
但個嘉士伯起晒膠

我兩件adi都起膠

作為球迷好難避免比較嘅，正常嚟講多數會神化傳奇級舊人，但依家暫時睇呢度風向，軒係將G8比下去(假膠唔計，相信呢度無)，證明軒囝魅力係勁咗好多嘅。

理性分析，並非盲撐

咁平時話唔好同g8比個意思係講唔好要求軒踢到g8咁姐
衣家讚軒某方面仲好過g8冇問題ge

你知唔知咩叫比下去
事實上軒係有進步 係有感染力
但我到而家 論實力領袖風我唔覺得謝隊係俾軒比下去囉
起碼我知大把人因為謝隊而睇利 但我甚少聽人講係因為軒睇利

印左古治

新利LM
近排轉dept，宜家日日都好悶

迷軒定反軒？

只準迷軒放火
不準反軒點燈

下個po我開
睇下而家仲剩返幾多反軒既安踏

咁又唔好講到我唔識中文咁，但如果話多人因為謝隊而睇利波就話謝隊實力同領袖風範好過軒又好似無乜直接關係。依家夠成億北非佬因為沙拿睇利，咁大家都唔會因為咁而話沙拿領袖風範好過謝隊軒隊。

實力嚟講，謝隊有重砲，有自由球，有分邊；軒有分邊，有戰術執行力，有爭頂身位，根本兩種球員，好難比較實力。但作為球隊領袖，承受巨大壓力底下無怨無悔執行戰術，叫佢踢乜都願意，仲願意踢到隊友上咗力先轉返位，千夫所指之下IG 都繼續出Post 讚隊友(回傳軒嗰排佢出咩Post 都比全球利迷留言狙擊)，後備落場即刻入局無揸流攤，連高普依家都為佢昭雪，軒又真係做咗個好榜樣比隊友睇喎。

迷8號軒

迷軒既路係用反軒既屍體鋪出黎

正路
迷6號軒嘅係盲撐

classic football shirt

你都ON9

我明你意思
我就覺得講實力軒一定冇得比
但領袖能力黎講佢唔會差過g8

我明係廢中order而且6號軒唔算好柒，但真係8號軒先起到機

啫係咁講
6號軒只係可以用稱職嚟形容，唔係出色囉

同意，謝隊種多功能真係無得彈，射門助攻助守罰球角球都會參與，但軒種感染力同埋台型真係似足隊長，個個當佢大佬咁，佢入波嗰下全世界都笑到四萬咁口衝去佢度，隊友歡欣程度仲高過上場沙拿世界波。

呢啲小事睇得出軒隊真係一個好領袖

稱職都帶到利物浦入歐聯決賽

實力同級數冇得比啦
謝四係世界級中場，軒頂盡二線頭
但承受壓力既stability軒明顯好過謝四隻蠻牛

反軒永遠獨行

快手買六合彩呀利子們
成8000萬呀

入歐聯決賽係team effort喎
軒作為隊長喺dressing room嘅作用我冇質疑過，只不過佢作為一個六號真係俾唔到我果種「佢踢得好好呀」感覺
唔通你同我講軒踢六號會好過邊爐？六號軒真係無乜特別

講定先 冇反過八號軒 嗰個先係佢最佳位置，其他位只會晒咗佢

魔咒：中咗頭獎 利post每人送一件主場神軒

神軒成個利記生涯有8成時間都遷就隊友踢自己唔最擅長既位置

我中左每一個神軒人型紙牌 1:1比每個利子

有愛狗都冇某隊波

謝隊喺我地心目中永遠都係一個傳奇

捱左咁多年終於有得踢返最佳位置

中咗頭獎抽十個一齊去利睇尾場，我全包

我同意阿，所以我從來無一秒反謝隊，有時有某啲方面後浪推倒前浪，作為真利，或者謝隊自己都應該會好開心

中咗頭獎我重金禮聘屌摩喺假期飛嚟香港同連登利Po利子嚟個包場叙餐

屌摩不了

有康樂組組長一定好好玩啫

摘你名唔畀你出席

理撚得你 踢6號位入到歐聯決賽係事實
你感覺唔到你既事啦 軒仔都慣哂

Ching Sick Ball

想報定名先
同屌摩玩

唔係神化舊人，我亦希望有人會有超越謝拉特嚟我利/有人成長到呢個lv

但吹到神軒有呢個能力真係over咗
能力唔講，對軒唔算公平
講到隊長風範
我覺得軒係做到受隊友愛戴嘅好隊長嘅角色
但謝拉特果種落後緊可以帶起成隊波，漫畫式嘅熱血，真係難超越啲

利申：唔算反軒/迷軒，不過如果之後佢keep到呢兩場嘅水平會入紙迷軒

time will prove it
希望季尾軒達臣服萬民，呢度人人迷軒

世三

攬枕ok?

文尼先係比人餵果個

Ok

雖然番工大部分時間都係玩電話，但番8-8真係有啲難頂

咩工黎

依家話六號唔係佢嘅最佳有錯咩
依家唔係反六號軒呀大佬
只係我唔會迷囉

況且做到一個稱職嘅六號已經好足夠
試問隊中有幾多個做到

犬隊都唔知有冇10粒 250

勇士加油

填海地盤到做科文睇住啲躉船日日揼石落海 得閒就行出去望下

上場對車已經出左軒式重炮
可惜俾雷斯擋左 （應該內傷+骨折）
又要儲一年氣先再出

想買利奪冠
點睇

約定經紀睇你層樓

工程狗
我翻8-6但調翻舊盤好悶無野做，宜家有啲掛住上一個盤個種chur死人嘅感覺

買10蚊鏝

可以吹下風都唔錯錯

我冇樓喎喎

坐office?

地盤好似星期六都要返

衣家先買就算中都買唔到樓啦
利伸季初純粹買左諗住捐下錢

Yes
但舊盤啲fd走曬，宜家空虛寂寞凍

長短周
上個盤全長但會補水
不過點都好工程係狗做架

攬下女ok？

撚有女！我個盤連呀嬸都無

去哭喪

今季差邊個未入波
啫哩 屌摩 老虎 啦子？

老虎英超入咗啦

係喎 世界波窩利

屌摩入撚到波咩 入到即刻買件軒達臣波衫

咁你永遠唔洗買
出都冇得出

咁買屌摩波衫 要有女仔著過

準備註冊才知中國女友曾離婚且有女兒 90後港男崩潰：我好愛她

很喜歡她

btw
唔知有冇利子本身都係裝Now
話說我3年前簽左約 今個星期完約
一個月比緊400蚊月費 (唔記得free幾多個月)
佢叫我續約個價又差唔多 咁緊係唔續 寫信去cancel 再搵左個friend幫我搞300蚊新約

頂佢 好似因為要留舊客+黎緊幾個月無波睇
終止服務部打比我 佢開到268蚊一個月 睇波組合+兩個自選組合 (我揀左HBO同Education)
仲要Free 5個月 送400蚊coupon
我打番比個Sales 佢都話極抵

所以如果你又係差唔多完約+要續 記得咁簽

Now d約真係好海鮮講下cut就R到平好多都得

我畀緊334一個月

我又係$414月費,張約都差唔多完

我二百幾蚊咋喎 睇波台+電影+fox
早排個sales摟我join埋R聯都係加幾十蚊

我完約冇續
但照俾返份約既價照睇緊
唔知咩操作黎 個sales教

頂唔到就喊出黎啦
YNWA

你講到軒超越咗謝隊喎
問心作為利撚我不知幾想有一個超越左謝隊嘅人可以企到出黎 但問心佢係咪真係將謝隊”比下去”呀
我承認佢係有領袖魅力 因為佢係班隊友選出黎嘅 但佢係咪真係可以帶動到隊波 關鍵時刻企出黎我自己就仍然帶有疑問
當然佢都唔算老 我都好希望佢可以繼續進步 你話俾人屌都仲可以出ig po 咁老虎都得啦屌

利申番 我唔係反軒 軒最近打得咁好我都瘋狂打丁
我只係針對你 “比下去”3隻字 我個人認為你用開始真係有隊長風範比較合適
當然如果真係要用比較嘅講法我覺得佢係開始追到謝隊而唔係將謝隊比下去

做咩係要用軒隊同謝隊比
仲有話軒打6號位唔叫好嘅
有無睇上年歐聯 特別係打羅馬果場

香港千萬富翁51萬

原來我連人地十分一都冇冇

之前隻狗過左身都喊到崩潰
唔敢想像親人離世會點

仲有主場對巴黎嗰場

淨係睇星期三六

250俾哥狗tune到變第二射手
直情係鏝城核心
諗起佢係利果陣嘅九流射術

過完幾個之後交俾對方龍門

唔係佢最佳位置
但已經夠做

靠孫了

不嬲無話差 只係好似你講嘅夠做啫

最dum春係當年嘅史獨勁250好多
而家俾250爬頭了
史獨仲掛住玩音樂 開唱片公司

踢唔返啦
史獨以前屈速度 靈活性
兩樣都冇咗 想轉型又唔掂

身體唔爭氣都唔怪得佢啦

於歷年來的復活節金多寶攪珠中，都曾攪出「2」字頭的號碼。

根據馬會資料顯示，近10次的復活節金多寶攪出次數最多的號碼是「22」號，被攪出過5次，可稱為幸運號碼，「28」號及「46」號亦被攪出4次

或者咁講，有睇古惑仔可能知，蔣天生同陳浩南係兩種性格，但兩種都仲到大佬，睇啲細Buy 邊個，G8 神軒連領導隊波都唔同Type 嘅，只能夠講作為球迷你鍾意邊個多啲，或者唔同人擺唔同年代又可能完全唔同講法。

今日神軒擺喺昔日利記可能只係隊友眼中純粹癲佬一個，昔日謝隊放喺今日利記可能又係一個同Ox 子差唔多嘅力量蠻牛型球員。時勢造英雄姐

250好彩在跟到哥狗
如果唔係又係成世二線頭

世二

踢迫搶咪好
但一隊波有冇可能場場迫搶？

點會阿
先唔講軒隊第2 季已經係中場做指揮家點到謝隊暈，佢場下既態度都好好可以做榜樣啦
謝隊全盛勁到可以獨撐成隊進攻同防守，場上又唔會散步不停跑
其實二個都有領袖風範

無論係謝隊定軒隊
係利隊就係好隊

軒隊攞英超
謝隊攞歐聯
大家成就差不多🤥

馬明

他值得更好
飛左條賓妹啦

其實呢啲場合喊真係冇問題
趁住黎有一班親戚喺度發洩咗個情緒去
如果唔係之後真係幾痛苦下

試過忍住到乜都完晒返到屋企沖涼先識喊
咁樣反而好難受

如果係真嘅話賓妹都幾淫

仆街，禾湧贏梗31分俾人反杯

diumo有冇戴過章？

友誼賽

蔡一智嚟姐㬨我唔到嘅

respect

268包唔包埋歐聯

賓妹好撚正

我埋單好嗎

你痴線架

唔撚係掛

壓撚住黎咀
痴撚線

你要埋我果份

全部都唔識貨
岩喇無人同我爭

琴晚問佢好似話加48一個月
不了 我歐聯都只係睇利
搵link仲方便

垃圾利d fd黎

賓妹已經鹹濕
但係你仲鹹濕

湧：垃圾利咪同我哋哩啲冠軍球隊扮frd

蔡一智都食蔡思達會唔會都岩你胃口

個cup數差好遠

帽明好慘

著名瑜伽教練 Emma Stubbs：「樹式講求平衡感，沙拿的平衡感很不錯。同時，樹式有著另一個意思，就是在土地上生根，與周圍的事物產生聯繫，這反映著沙拿對利物浦的忠誠、願意扎根在這裡，願意與球會一切產生聯繫。」

「正確的樹式姿勢，是把雙手放在頭上，但沙拿卻是放在胸前，這帶著展示榮譽的意思，亦是一種認可。當您把這些都聯想在一起，就會發現沙拿正在展示自己對隊友和球迷的尊重，以及對利物浦的忠誠。」

愛爾蘭名將禾達斯（Jonathan Walters）：「有一次，我在與巴士利（Phillip Bardsley，般尼後衛）聊天，他的身旁還坐著費格遜爵士。言談間，我們談到了本季的英超冠軍爭奪。費格遜認為，利物浦能夠在最後捧盃而回，皆因他相信曼聯能夠於緊接而來的聯賽裡，在曼城身上取得分數。」

成間公司都講馬明

我呢邊解穢酒緊都係

屌你成個風水佬咁分析

馬明YNWA

咁似泡菜正苦啲作風嘅，唔通呢排會有大鑊嘢

逃犯犯

逃犯條例

一個毒L，就算外表幾mk幾靚仔，內在都係毒L，點cold得住d 蒲妹

夠J幾年

馬明呢單野可唔可以計入九星連珠其一件大事？

老鼠安影衰利撚

唔講唔記得佢係利

假利嚟
真。利撚一係冇女一係被帽

落撚夠雨未 好撚憎落雨

吹大d丫笨

屌呀

好似精壇d野咁

明眼人一睇都知係移花接木

賓穎都好似係利撚

陣間係咪會狂風大暴雨

直頭係神棍

你整？

Of course

笑死

估唔到心穎bb係咁姣

好想比佢姣

其實老鼠安有咩吸引

馬明最撚慘

仆街, 娛樂台啲post笑死我
馬明揸降魔綠的

On9 湧玩大咗

笑到gapgap聲

但係馬明撐阿狗?

你死得未？

吓屌佢係利撚黎架

死左喇

br d fd黎

成個熱門都馬明單野

好似係獌

安仔對利物浦忠誠已經好攰佢係無辜的

表妹咁樣傷真係

軒好撚勁
一踢上d
就球球俾向前
又成日搵位鳩跑
好撚爽啊

Sammi無波=利記無冠

終於有人接到謝4班

又收工

試下有人咁講我真係驚我忍唔住一巴車埋去

唔好再講謝隊啦
神黎架
勁撚過牙朗美斯沙維小白架
唔準有異見架
一有就唔係利迷黎架啦

返shift慘過做奴隸

原來同老鼠安有路 唔怪得like左

Agger

唔係掛

好撚心啦迷軒個班踢左幾場好波吹撚到世三謝拉特拎過金球第三 能力去到邊大家心照啦 至於軒 唔係話佢廢 但你講到同謝隊同級 真係不敢苟同

利申 覺得軒box to box好好j 但就算係一線都同世三level差好遠格硬攞黎比自取其辱

耀ching有無辦法將降魔的啲片段merge 埋入去

反軒最終都會失敗

終於有返個正常人

龍門衫幾靚喎

而家keyboard
打黃字 出心穎
打許字 出志安
痴撚線

邊到有人話軒世三

吹撚到超越埋謝拉特喎

佢都話講緊領導能力
幾時話要好好波先可以有好嘅領導能力

再講一開始又嘈謝隊軒隊既原因係今朝篇文
篇野明明係讚軒 叫大家唔洗再拎佢同謝隊比較
其實簡簡單單講一個球員踢得好未得
比較黎都無用 又唔可以召喚番年輕謝隊出黎
迷軒迷君唔係mutually exclusive既...
大家都係咪比較咁多啦

你要講領導能力依D無客觀數據可以比較既野
根本無結果 個個都有佢自己既主觀睇法
再講 謝隊"領導"既隊友又唔同軒隊"領導"既隊友
比黎做乜

圖?

最後格劍都係要靠軒

講領導能力你拎呢咋人出黎有咩意思 引戰？
老實講討論軒出到呢咋人 我都唔知你迷軒定反軒喇

所以有時真係幾無奈，斷章取義到見到一兩隻字眼就跳掣咁點討論

吹水都唔比下有咩問題
問題係你地完全唔比人掂謝隊呢個話題囉
同雜種唔比人講小熊維尼有咩分別
講下都要比人屌到上天花板
我上次講謝隊又係咁
都冇眨低
已經比人人身攻擊左我幾日
講乜都比人鬧
文革咩on9

明明高普都唔想直接拎軒同謝隊比較 就係知咁樣比對軒唔公平 你就係都要拎出黎 反軒咪出聲囉

呢四個有咩冇領導能力
個個都做隊長架喎

又格

要講領導能力我首推vvd
可以buff到利成條後防線唔自爆

美斯邊有獲獲圍圈討論都好似毒L咁
佢只係技術好勁，d人尊重佢，但講帶起成隊波士氣既一定唔係美斯

講咗唔應該比又吹撚到話人跳掣點討論 我咪就係話我唔同意你嘅講法討論囉
問你點比下去又淨係話領袖能力

#271 都講咗同意球技上軒比唔上謝隊，然後就捉住一句比下去無限放大吹大到話迷軒黨吹緊軒超越謝拉特，同一條船無時無謂將啲嘢講到太盡，#370 我都承認咗領導能力高低好難比，唔同類型隊長有唔同帶領方法同效果，有球迷鍾意激情型隊長又有人鍾意穩重型隊長，球迷心中自有分高低，點解要一講到鍾意軒嗰種熱血激情感染力多過謝隊就起鋼

意門靚過主場逼人印ab

贏完波都可以格2日劍

又唔一定要All around 比較先可以叫做「比下去」嘅，特定方面有高低唔得咩？唔洗一講就咁激動嘅，講到我文盲咁...

點解唔拎黎做作客

你咪繼續撐你段野有骨 想講利迷當謝隊係神黎 連上面所有人都勁過哂 咁上面幾個人係邊方面有代表性呀？球技囉 唔係佢地無領導能力 而係要搵有領導能力嘅代表 唔會用佢地 至少美斯唔會係先

比下去唔等於超越
我又好奇咁係咩意思
從來都冇人話軒唔好喎 我就已經示明咗我立場 係你地妄想被迫害話人起鋼一言堂

G持 咪盲撐啦
利申 迷8號軒

你上面又話唔同style冇得比 而家又話有高低
媽我好亂我冇話過你文盲喎 你自己妄想咋喎

有冇ching 係anfield 睇過波，用咩方法買飛

我都懶得講，費鳩事你陣間屈埋其他利子有呢樣病嗰樣病，我收聲，你贏

係，我錯，謝拉特萬歲

帶波唔一定要熱血嗌出聲
咁都係講下姐
數多幾個例子嘛
數一個實有人駁
數多幾個總有個有人服

利子日常：
贏波就格劍
輸波就睇淡，燈

你咁樣叫討論我真係笑咗

係你段野有骨先
無啦啦話人自取其辱

又唔洗你地前我地後咁分黨分派既
你一黎又要話吹下水唔比咩
講多幾句兩邊既人又扯晒火咁話邊個比唔上邊個
吹依D水往往就搞到罵戰 人生攻擊
唔係話唔可以吹水講個別球員能力
只係講既時候 無必要下下拎謝隊出黎比
我從來無講過軒隊無領導能力 無講過軒隊唔及謝隊
我立場係 迷軒 迷君永遠都唔係mutually exclusive
吹水變罵戰有咩謂呢

唉算啦 聽唔入耳就算

你不如解釋下咩叫領導能力先

男人最痛算這種

人身*攻擊
打錯字Sor

我句自取其辱係字面意思 唔係暗串緊你不如你搵個更貼切嘅形容詞 班門弄斧？都唔夠準

唔好意思你搞錯咗喇，我正正係想終止同閣下嘅討論先咁講。

我就唔理喇
拎嚟印jelly

有時真係好怕依D比較
以前睇NBA 撐LBJ既時候 D人又係好鐘意搵LBJ同MJ比 一係就同Kobe比
根本上一比較就唔係吹水 9成都係罵戰

糾正
人身攻擊
淨低我真係得啖笑
我不嬲係利就撐
係比人人身攻擊左我成半年
我未撚見過人有撐我
叫人唔好人身攻擊我
我淨係見到一邊有人屌我拉埋屋企人出黎講
一邊有人叫我出少句聲忍下
仲話利迷有愛
人唔笑狗都吠啦

仆街, 個英文, good job taxi driver

如果鏝最後甩轆俾利執到個英超
相信呢度又會為軒格劍格到分家都似

TVB痴撚線 搞埋人地老母
帽撚咗已經夠慘 老母仲要比人追問

btw 睇返先知 係你打左上面有骨段野先我見你拎幾個球技世界級嘅球星出黎 暗示大家覺得謝隊好波過佢地 先出聲話軒唔夠班 唔好拎黎比 點知你原來拎美斯出黎係想比領導能力咁你咁欣賞美隊嘅咪我誤會左囉

好撚賤 搞埋屋企人

諗起幾年前個個都屌君 而家捧神軒 啲人又神化番君子
神軒呢兩季一定好過君子最後果兩季

所以抵TVB繼續蝕死佢
咁撚仆街

上面講左打錯字

成個利Post咁多人
你要同堆鐘意玩人身攻擊既人吹水我都無計
要認真吹水既基本係互相尊重
我唔知你受過咩攻擊因為我每次見到有關軒謝既討論都會飛
我只係想講 依度理性既人都有好多

要開會了 唔打了

跟機

Ok sor我連登bug左我睇錯左post 順序
但我都唔係淨係講今次
事旦了

你班友一人講小句喇

軒靠熱血、戰術了解去帶領隊波
同君嘅個人魅力同埋球技都唔同
點樣比呀

咁唔講了

希望獌今晚出局 下季踢歐霸啦

馬明 deserves better la

訪問話馬明掛住睇波無見賓穎好耐

屌仲話要開記招
可以講啲乜

訪問邊個？

佢阿媽

利post又格劍

屌用黎做away啦

肥佬黎呢招都幾高應該諗住出會員制好耐 但一直等到有呢單嘢 咁樣一出就個個都做會員

好撚慘，不過賓穎真係好樣衰，點解舊時會有人吹奏佢

樣衰到仆街 同佢撞樣

馬明真係好撚慘

訓左半個鐘
多左50留言

杜琪峯警告安仔 ：如果安仔揼咗佢，我斬佢老母十碌。

害老母

偷食啫冇飛甩喎
冇事

熱刺個態都幾撚好

又想格劍

狗都有成就過你 可憐

block啦仲覆

咪理佢啦
晨早就block咗條on9

乜解救有狗吠

仲諗住入黎講下原來今次係利狗俾帽曼狗帶

你踢街league / 中學班際一粒波都入唔到分分鐘
咁又係嘅 日日無所事事開咁多膠post依個成就沙拿真係超越唔到

「我由細到大捧曼聯，梗係鍾意傑斯……

下季皇馬最強兩翼

好慘呀馬明

唔好迷我 換左波boot未
一陣下場又slip就笑柒你

下場就瘋狂助攻俾你睇

摩B幾時有得再出場
好掛住佢出黎搞笑

嗰晚好開心，賓妹好好砌

決定同sammi 離婚再同賓穎訂婚

賣到好價都冇所謂

實喊晒口咁鞠躬話做錯事
睇下 sammi 點回應

實話原諒咗佢

有無人覺得賓穎件事其實一啲都唔大件事，當時係淫照事件呢啲級數先會全城討論。
今次件事同梁榮忠車震嗰啲先係同級，但嗰陣真係八卦雜誌講下就算

出面笑到咁 馬明會唔會睇唔開

C單要MANE呀

收到風安囝迷軒

飛機場慘 有情緒病

但抽水係抽馬明only，唔係抽當事人

啲人戥佢慘多過笑佢

主要係social media將個impact無限放大，以前可以寫字回應而會有人睇到就係得報紙雜誌，而家個個都有支筆，個個都係作者

Sony PS都出黎笑佢

九巴

最後果兩個hashtag

如果呢d遲一個月爆就好
到時d人抽水唔使抽利

9巴好賤

其實主因有兩個
1. 被綠帽嗰個係全港最入屋，最多人想佢搵到好伴侶嘅馬明
2. 老鼠sammi廿幾年離離合合，歷盡艱辛先收成正果，好多香港人覺得係童話結局

如果賓穎條仔係另一個，搞嗰個係signal wong之流嘅有婦之夫，根本冇咁大迴響

點會童話
剩係覺得煩膠
同埋d人都覺得老鼠安都算花心

咁都叫無成就 你望下人ig followers 再望下你個followers

其實娛樂圈不嬲都大部份情侶都各有各玩
d人成日ff好美好真係得啖笑

諗起屌卡

美斯出到？

有冇人知inside anfield幾時出

都仲可以印佢

出咗喇

對車仔未

馬明唔係車黎架咩

屌當我冇講過
振作下算數啦

thanks

"對唔住我壞咗我唔見咗我自己"

不過我嗰晚好舒服

我壞左但我起碼有得渣波

睇完條片玩到咁都無渣，過左咁耐杜生已經唔知咩叫渣波了

個晚咩都玩齊 玩到壞咗

人地阿狗黎

總之就係姣婆遇著脂粉客
其實兩pair互換情侶可能仲好

東張西望即播

賓穎點拆彈呢

5 years ago:
Trent Alexander Arnold is a ball boy as Liverpool lose 2-0 to Chelsea and lose the title

14th April 2019:
He starts at right-back having a great game vs Willian & Hazard in a 2-0 win against Chelsea, keeping the title alive

👏💫

支持安仔利迷

原來有娛樂圈笑話睇
今日成日都錯過左

所有女人係雞係公廁

老鼠安一定唔係第一次架啦
係的士入面咁搞法就蠢D囉
忍多陣番到私竇先搞咪冇事

今晚撐牙so
等獌出局全力聯賽

落狗會入錢買49000贏波先

全世界陷害利狗系列

今日晏晝幾班唔同嘅fd啲wts app group全部都講梗
一路扮工一路傾梗呢單

假利一個

條臭雞性急

連新加坡海峽時報都有講

totally no mood to 傾被綠帽

利子連線帽都無機會

件新主場真係好樣衰

但主龍好掂

轉做作客仲好

又GAY圖

阿正

confirmed??

誰都有秘密心照不宣

屌個機頂盒燒撚左，今晩冇波睇

屌你老母臭閪
再po gay圖即block

電腦

好消息係聽晚先利記

有線垃撚圾公司

想睇獌連熱血反cup

收工

It狗？

早d訓好過啦
晚晚咁睇傷身呀

不要再說了

牙正Po返阿伯Ok?

Not Nike?

食埋袁澧林

雖然連燈勁踩袁禮淋
但我絕對食得落

所以許志安落地獄啦
連袁都食埋

賓穎以後唔洗撈

袁禮淋正啊屌點會食唔落

出黎接客算

佢屋企好似幾有錢

賓穎, sammi, 韓紅

其實正常男人都識揀

揾僱傭公司

韓紅

ching係真男人

多左老細搵

Footyheadlines好準
都中九成

NB份約去到下季
之後邊間未firm

流淚行勝利道

你的男人

講真 點樣先食得落韓紅

咁mu 會all in 歐聯

識食先會食韓紅

廁所未洗

Bam 圖未貼

3點收左工啦 頭先訓醒 而家食夜晚

咁鬼型嘅屌你

仲型撚過屌卡
點搞呀

仲正過件主場

然後5點起身返工啦

但冇人問點解的士入面有cam

呢個動作似啲 mk 妹咬 bra 帶咁

比清

sad but true

你竟然可以由AB男人 聯想到女人

我都岩岩訓醒
守完夜訓到閪迷咁

如果真係出呢件 一定一出就斷貨

想買三舊水 曼聯串阿積士
我覺得阿積士機會大過曼聯

我同老母每人中3隻字

綠獌弟加油

陰謀論：一切已經策劃好，目的係轉移視線，引渡條例順利通過

早排呃的士佬錢單野都有哂片，可能驚有咩投訴個啲拎黎做證呱

自保嘛 好多年開始有啲打劫dc9 果陣就set啲cam影客

最傻西係竟然忍多陣都唔得 喺的士搞 而家好的士都有cam啦 佢哋唔係唔知呀嘛

認真想買依件

近波衫如果係真真係好撚柒

金章先買

年年都唔洗買 利子個個變到富豪

暗紅還好 鮮紅好柒

A 21-man Liverpool squad will travel to Porto.

Fabinho, Van Dijk, Wijnaldum, Milner, Keita, Firmino, Mane, Salah, Gomez, Alisson, Henderson, Sturridge, Moreno, Lallana, Mignolet, Shaqiri, Robertson, Origi, Matip, Kelleher, Alexander-Arnold.

Dejan Lovren misses out due to illness, while Alex Oxlade-Chamberlain remains at Melwood to carry out additional fitness work.

200 ALL IN

OX等下季啦

Mane ig

聽晚出高美斯?

黑金色好靚
逼人買龍門衫

最後勝負已分可以比佢踢一陣既

膠普性格一定唔會

想問下
係未冇nb係心口概波衫都係假野？？

老虎又病 有冇咁廢

就係有

正路係淘寶野

時光倒流三十年

希望今季捧英超，歐聯

有啲似 09 10 黑金

遺憾我當時年紀不可親身擁抱你欣賞

我記得上年定前年 官方真係出過批冇nb logo既波衫

幅相好懷舊feel

Story 影keita訓

能夠作為一個public figure 已經係一種成就啦 無一技之長點樣可以有咁多followers

可能你覺得要幫球隊嬴到好多冠軍先有資格叫做一種成就

Real Madrid made an approach for Sadio Mane last summer and when discussing the asking price with Liverpool, the Reds demanded £173m, with Vinicius Junior included in the deal, who Klopp is thought to be “obsessed” with. [El Chiringuito]

如果主場係咁，真係一般，轉Nike都差不多。

文尼今季都入幾多頭槌

張曦雯姣攬袁偉豪

直頭差

來了了

如早知今生跟你 有幸可相愛
在當初應更努力為未來 😫

昨日像得到 遲來無去路
給你與某人在長夜共抱

馬明

thanks and goodbye 交屁
去到鍠唔好再比人迫打十號派牌啦
記得要識反抗

Klopp on Gomez and Oxlade-Chamberlain: “It’s clear they still need time to get full match fitness but it’s nice to have them back and now Joe first as an option. He played right full-back, we need him as this option as well.”

大家有冇睇清楚係廢中開173m再加Vinicius
擺明撚狗價啦

btw 小道嚟，冇可信性

Liverpool are reportedly willing to meet the release clause of Bayern Leverkusen’s Julian Brandt this summer. according to Bild.

其實呢幾場俾人覺得最正 利係控球同逼搶既轉換得心應手左。

Brandt has a £21.5million release clause at the German club, which would be a bargain for any club hoping to secure his signature.

The Reds will, however, face stiff competition from Juventus and Real Madrid to sign the 22-year-old.

拖舟應該會追埋呢個暑假
講定goodbye 先

與其佢打右閘
我寧願邊爐右閘，馬貼防中，高美斯中堅
我覺得分分鐘work

21.5咁抵

邊爐喺英超踢閘應該過唔到45分鐘就紅牌

Fifa陣

sammi: 莫非可終生美麗 才值得勾勾手指發誓

馬明：
我會祝福你安好 快樂投入那些懷抱

痴心情長劍

睇死最後又去拜

反正對我嚟講

Gomez 打CB同RB差距
應該遠大過6號軒同8號軒嘅差距

個領好似好窄

如果最後攞歐聯，冇英超，大家收唔收貨？

FF

想要英超多啲
但係都好過冇盃

高普需要0的突破

高普應該會拎歐聯
聯賽亞軍
下年再拎英聯盃亞軍

咁佢就同時獲得兩個achievement :
零的突破：執教利記首冠
終極二奶命：執教利記在各項賽事均獲得過第2名

有印象睇過話利華入唔到歐聯就21.5, 宜家佢地第8, 4-8位7分仲有5場

仲有左翼lallana

病我都唔想嫁喎

作客疤, 決賽 祖/城, 打hi

我獌今晚輕鬆攻陷魯營啦

170m可以買幾多隻遊艇呢

郁一個位變咗郁三個位
繼續打緊FIFA溫

睇到轉會消息，感覺完季了

我意思就係郁佢一個打閘重on9過郁兩條友就佢
btw邊度郁左3條友

打工仔射波係好正常

可能放文尼

不了

如果真係放文尼，有邊過可以取代到佢？

計埋FF果d, 都剩係諗到$tering,世三同包皮

仲要呢三個講迫搶同防守都冇文尼咁好

Mané: "I want to be a legend not only for Liverpool but also in the Premier League story and that is one of my targets. I am very happy to play for this club and every single day I am enjoying being here and trying to do everything to win something for this club.”

還記得狜續約嗰陣講過咩嗎？

文尼左右都打到 仲要夾得咁順 根本冇可能放人

原本都冇乜嘢
一見到佢出嚟話想做legend即刻寒咗寒

講心都要講金， 快d 加人工啦

英超legend

球員生涯高峰時期最多只有10年

goodbye mane
welcome junior

有Wilson
Mane可賣

brandt
一野轟落佢老母度啦21.5m咁撚抵

公開試中文啲閱讀理解都係咁上下

唔怪之得閲讀炒左

，伯母是無辜的

正常啦
終於變翻不是100%的波

英超利物浦今季表現神勇，喺英超同歐聯都係不斷將敵人打低。不過，今日佢哋收到一位舊隊友消息，原來呢位前紅軍後衞竟然將死神擊倒保命，呢個就係33歲嘅退役西班牙球星荷西安歷基。

喺2017年因膝傷喺薩拉戈薩掛靴嘅荷西安歷基，舊年5月被驗出左眼有腫瘤，一個月之後，佢接受手術切除腫瘤，然後時間佢先後去法國巴黎接受咗35次化療，直到今日，佢先收到報告證實自己冇晒事，即刻喺社交網向球迷公布佢喜訊：「大家好，今日我有個好消息，我收到個幾星期前做嘅MRI(磁力共振)檢查報告，醫生確認癌細胞已經被徹底清除，連佢都話太神奇。多謝你哋所有人，感謝你哋由此至終嘅支持。」

事實上，荷西安歷基舊年8月曾經接受英國BBC訪問，當時佢話過擔心自己會死喺病魔手，又話驚自己左眼會失去視力，不過依家終於雨過天清，一天都光晒。

傻西

今晚de jong出唔到?

Coutinho: To have signed a new contract at this club, my goal is to be thought of one day in the same way as these players. They are legends. You define the success of a player by his loyalty or his titles. Or both. In order to be part of this group, I have so much to do.

奇跡可唔可以發生多一次

上屆康樂組組長
咁啱又係左閘
但勁過今屆組長好撚多
同s7又夾

撚狗式報價

全盛傻西，全盛奧奧，屌摩第一場同呢兩季啫喱， 邊個最勁？

奧奧有埋角球, free kick

哥帥唔要、熱刺太窮、獌狗太柒、馬撚唔啱、轟狗買唔到

Stay with us Mane

傻西
身位好勁, 路數又唔錯, 講助攻不及奧奧但防守好好多

21.5m, 你俾阿？又唔係第一日識FSG

一定係屌摩 一人之力令利冇撚咗霸氣盃

個場睇到我吐血

慶祝傳心師

題外話

軒隊上場個傷到底係大傷定細傷?
啱啱先打番起唔好又休養
感覺利物浦個個狀態一fit就好快傷

好似講過細 下場出得果種

唔係諗住爭得處拜仁呀?

The captain was substituted and replaced by James Milner after 77 minutes of the contest after picking up a knock to his ankle.

However, Klopp told his post-match press conference he is confident there is no lasting damage for Henderson.

“He got a knock on his ankle, that’s pretty much all," the manager said. "He was fine after the game.

"A bit of pain, no problem, [he] didn’t twist [it]. It’s only painful, not a problem.”

fsg: 18m ok?

我自己覺得上年嗰件波衫算係近幾年最靚

狜

件龍門幾靚
nb呢幾年嘅design都算高質
寧願續nb

上季果件勁好睇
下季如果cutting好呢種style 都ok

上水

疤

戴巴拿踢中鋒

文素基治傷咗
佢先有正選

但放朗落中間唔會好D?
利申無睇開 一隻以為戴巴拿打翼

正路呢三件係C朗踢正箭頭好啲
dybala平時應該係踢翼鋒或者9號半

獌中楣

一開波牙朗就比人打柒

CLS 作客之鬼

疤狗廢撚到

巴塞後防慢撚到

獌咁撚柒勁唔通魯營都比佢爆到？

咁踢法獌狗贏到

捱夜睇獌狗晉級

想專心睇一場但揀唔到睇邊邊

兩隊都咁憎

阿積士啦

係

驚佢地0-0

唔想4強雙紅會wor

獌狗對曼城踢到咁可能和到

隨時傷咁幾件

疤廢到咁

直頭贏到添 隊疤行軍速度慢過龜

卡迪贏緊

勁sad

白禮贏撚左佢啦屌

護級惡過狗

疤十二碼

var

cancel

無

屌佢老母

哇屌碌到咁

死獌狗死好運

英超有VAR就好

Var冇得話死好運啦

曼咁都冇事

屌兩邊輪住碌
踢波就踢波啦

阿積士完全攻唔入

美斯

美斯痴撚線

死獌狗又咁老套玩熱血反cup

疤1-0

鐘斯個頭仲未好?

世一疤只服美斯

理撚得佢

痴撚線

好撚憎獌
但次次係魯營 邊隊打起個勢就硬食十二碼
陣間四強都係一樣照版煮碗咁收我地皮
不過獌狗都係比美欺ko

只服個7號仔

獌輸左幾多場撚羊

美斯呢個位真係未射都知入

岩岩仲想講疤狗e十幾分鐘畀49000禁住黎射
隨時有機奶野
即刻就畀美欺搞掂

屎波寧唔係要攪掂美斯架咩

39號竟然收腳

又話DDG好勁嘅

獌狗

DDG

屌奶星now d旁述全部獌狗仔黎
失波之前就話獌打得幾好輸12碼會好唔抵 失波個下大叫唉呀

Ddg 又話世一龍

完 轉得台

睇到諗返起上年歐聯決賽，屌出聲

幫美斯刷歐聯入波

失到第二球就話魯營草地好濕滑

ddg

等hattrick

開心

睇護級大戰仲好

無睇場波 無咪有野笑

ddg呢個時間先黎失信心,靠你打曼城就死得

De gea向我卡致敬

轉得台睇丙朗

拍入網？

靚卡=DDG

屌
公海仲有咩post話咩49000個龍門教練有咩特別訓練招待美斯喎
E家睇到真係好撚好笑

靠條春

仲話有得同獌鬥
一射就有

19000真係笑話黎 靠熱好過

卡膠決賽先柒
佢呢

20分鐘唔夠2球 獌真係笑話來

說好的放水俾鏝唔要前四但歐聯奪冠呢

獌咁嘅料點打曼城

下場cardiff 難打la

屌好想爆鳩班獌閘

迪基亞你件廢物

原來真係有棄歐聯保前四

無期望過獌做到啲咩

勁左五分鐘

睇 Ajax 好過

又頭錘

最有機係佢地啦喎

JUV 0:1 AJX CR7頭錘

辣殺獌

兩大球王又有貨交

調轉左

睇怕今年都係球皇對決嫁喇

調撚轉嘅你

又var

未來熱仲有機過佢地
曼狗仔呢個月踢撚到咁

攻唔入比人一下頭錘收皮

屌自己友推跌佢

De ligt搞咩

可以睇呢兩個球王鬥法真係好撚正

冇人貼身mark c柒真心on9

比自己友推低左

比人入完一球亂曬

下年先對得唔得

真係搞乜撚

獌呢d半逼搶對住巴塞球員d控波，有撚用咩

費蛇又來睇

廢蛇

屌，疤對利，諗起都開心，大戰之中既大戰

off side?

阿蹟士

無off
阿積士神秘力量

其實阿積士都係要入一球先
情況係唔大影響
但士氣

跌低個個正路你會頂到
但都唔算mark住球玉啦
球玉出面大模斯樣cut入黎
一路都冇人跟

包曬呀

咁輕鬆

ajax幾比幾

後面條友做咩 好似有條友包曬大越位

11

屌你祖記好睇呀

阿積個邊好睇好多,獌個邊悶到

1:1

右閘未上翻黎好難怪

屌啊
仲等我上左床添
阿積士又追番？！

巴個邊等收工

但係睇獌收皮幾開心

集氣白禮頓仲好啦

睇好ajax贏
根本隊波勁過狙

一睇到2：0果斷轉

2:0轉得台啦仲睇

阿積士對丙朗好睇好多

咩叫足球？阿積士個d咪係足球
獌狗仔早d抖啦

普巴開始發脾氣?

白禮頓 week 18打 city

不死人

呢隊阿積
可能仲勁過兩年前摩納哥

week 38

阿積士班友斬波好大力
下下直落底線

後防送兩次大禮
嬲都正常嘅

提早奪左冠啦鏝

成隊阿積士淨係識迪莊 施耶治 同盲佬
但好好睇

tatic

可惜 逼搶到個籠入唔到

講真禾諾克打利點都出盡奶力架啦

幾個幼幼勁到癲

btw De ligt 都唔識

Can子勁到

打fut有見過幾隻幼幼 但唔係好熟
但上場打祖先開始有睇

要鐘斯推波

打呢隊ajax真係好辛苦
班友個個跑狗咁

普巴茅撚到呢

仲有心機睇獌

呢班幻幻揮撚低左皇馬

加隻泰迪第二春

好癲

係咁吹雞好撚煩

Can子轉邊

插晒水

巴咁都唔入

獌狗精神 輸波打人

美斯真係痴撚線

De Ligt好撚好丁

佢撞鬼

派錢未

VVD應該比美欺撚到仆街

Neres, Van der Beek 都好勁

屌買左主其他凍過水

ddg幾時去走人呀

C7 d罰球真係

4強出局了

阿積士班幻幻真係好好丁

牙朗大部分時間行路咁
一起步就有料到

8強下話

用塊面救波 ddg差d 3粒

vvd對美斯真係正

Dybala識唔識射罰球？

美斯咁細粒

人地都講到明嬲鳩你垃圾利

咩 topic 好？

Ajax班後生仔好勁，有冇可能執到件
Neres, ziyech, Van de beek

美斯撚狗

最後一場歐聯

JFT 96 利post無人講過 好

執隻返黎打中場